呢排成個時事台都講高登

係大濟野既。不過其實仲有好多時事可以講

呢排睇宣誓案睇到人都灰埋

一早睇化左 香港無得救

唯一安慰係今次lihkg單野成功左

其實明顯睇得出自雨傘之後越黎越高壓

始終都係甩唔到高登既根

望就咁望

仆街中共港共建制